[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3229)

轉運

FKING SLOW

咁撚快

慢

輸仆街

半大

Slow

俄超半和點叫

哥登堡

洛辛大波24

算啦

韓職搞左成年都要搞幾粒鐘先派彩 好心咁淆你咪撚開啦

洛辛堡唔入比人入啦

3c

AIK蘇納 對 艾夫斯堡 2.5 細 收息波

俄超未試過半和

維京12m

半大molamola

Will 1:1

洛辛堡準備禁屌輸波

惡巴國家好腐敗

俄超可以半和？

客隊可以無角

水晶宮追和唔打飛機

話派都唔撚得

AIK唔貪心 10頂到完場可以了

支持

派嗎

入角大定角細好

第7打第8開球球半，傻傻地

今場唔係好大注 應該唔派 下場

洛辛堡真按屌半場九射

Lm定名

下場出年

屌 唔入呢
利申買左大

4c

10.5 11.5s點頂 冰角啦屌

無好下場

大wo

AIK似㩒屌

5c

洛辛堡落飛落到咁，踢d咁既賽果出黎？

買上盤又唔識入波jump

落飛大哂咩

咪又好似洛辛堡咁

洛辛堡 1-0 維京

10

1:0

應該全場00

1-0

洛辛

goal

咁都入

洛辛堡世界波

洛辛堡上

洛辛堡易到
好彩all in 左

1:1埋....arc

ok

1:0 快撚d整多粒!!!

世界球

維京私家雞 7年未贏過 買客弱智

我幫下大家姐

烏法追和未

兩場每場比多球is ok thx

洛辛堡 -2
-7c

哥燈半細

水晶宮456味

世界波

2:0

又話維京12m射撚左壭邊

3-0

唔係3:0咩

洛辛保 aik

6c

入多粒on?????

2-0！！！

2:0goal

烏拉爾 半場波膽1:0 頂住呀
要追番頭先水晶宮 第一粒

感動

咁撚勁既

半大只需3分鐘

奇蹟半大

餓超入多球

俾人屌打 都2.0

我比隻你友瑩利

柒俊

加油

預左啦
我成個戶口d 錢all in 左

洛辛堡大波重燃希望5分鐘就2球

正氣

洛辛堡 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

本身諗住入多注角 點知封左盤 原來又入多粒

好

有入球又有c 正氣

靜d啦，一陣又爆就唔好啦

兩次角球都識入

洛辛堡 半大 cashed
-1/-1.5 頂住
-6c

屌你咩 刷角狗

沖個涼就20

-aik

認真 指定第二

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

球王牙波 (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

雲絲頓哈蜜瓜 (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

Xsdccces (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

瑞超2x1大cashed

aik都嘗試下正氣啦

堅有料

88

lm

Gchi

水晶宮2:3未...

gel~!

年輕人 比分幾多？

烏法

韓假派未。。

2-0

無啦啦2:0

11點

大波叫糊

11.5點書

11點啦

屌

瑞唔識入波

上盤舒服

未贏夠4粒都唔gel

餓超咁多角

10角 完場 派1000 以後唔賭啦

濕鳩曼聯都識贏2球，正氣派錢日

21 維京

2-1 大波收錢

我了

哥德半大派1個

挪半大跌錢

2:1jump

一定大，放心

me

Lm

洛辛大波已cashed

2比1又撚狗

I

屌你老母啊維京

依d先係足球

一球都冇

痴線
大波
仲快過叫水晶宮

Nba

2.5b cashed

8c

-4c

舒服 半場就已經唔駛叫波

半大cashed
-1/1.5 jump
-4c

我

半大全大

屌你老母，咁撚多角

LM

13.5s 入唔入得過

上盤玩完

有無人信俄假會和？

半場角球點部署

維京都識入波

唔信

半主半大全大!

入大算了
2邊都刷

有場愛沙杯
10比0

唔入

冇12m....

邊隊

哥德gg

客俄

賭左幾耐 又話有賭未為輸

4.5 s 2.00 派錢？

大家一齊屌哥德呀

等陣改名 賭博等同於賭錢落海

11.5s

跟了

抖抖先
一陣再上黎gel 洛辛堡

AIK入未

改完名

高登仔入未

即場維京反cup

Aik廢到又0中龍

哥德屌

角細玩撚完

冇睇住賭?

角大gel

Aik

Aik 1-0

good

AIK蘇納!!!!!!!!!!!!!

上盤日

哥登堡goal未

年輕人
麻煩快手屌多球唔該
1.48都開唔到屌柒你咩

笑4 洛辛堡仲輸緊半

你中幾千 仲我?

哥登 馬瑟入未

水晶宮入未

你冇買就開到架喇

真。。
我要拎番上盤個信念先得

半2全2 易撚到

水晶宮22

有上盤唔買走去買角

但係尋日d波全下盤..

下半場唔刷 出哂名hea踢狗
半8全13我估

所以今日

屌你
咪撚講

下半場角球點部署

信念 就係要輸撚死 都要追上盤
利申唔夠信念日職冇追上盤

見你買d下盤成日輸
其實你果陣d 上盤5x1 成日都只係差一關
次次中4x1

早盤-1咋

想練心買細

唔係就等12.5買大

個人覺得12.5大機會高好隊

買哥燈 驗腦

哥登堡大cashed

同哂路

收皮啦屌

邊個講 我成日三串一吊命

斷一關都係斷
小賭怡情好了 大賭亂性

半場2:1 算係咁啦

科根上半場入波先

想入大角 2邊都好似刷

屌都廢撚事

主刷好勁

水晶宮2:3啦

咁就入大角 陪你

瑞超jumped

我好小買角 要等角球專家指示

Aik快手

6個角 你估真係咁易咩
一陣主隊妹兩妹就gel

好大得

俄超 21:30 中 烏拉爾 1-0 烏法

原來俄超又半細
MISS左派錢波

屌你老母高登仔

係 好多場

Gg

西花讓咁少 3：0
又miss 左派錢波

屌你咩年青人同水晶宮
1.48食屎位都要我叫

水晶宮2.5b 1.5賠笑4

長期盲追角細 有冇人可以點醒我

快啲2.5b

買下場把喇

就大放心

今朝贏到

AIK 2:0

仲以為...點知係角

你買中

唔撚記得左有波賭

請不要灰心
我地會反底架

角咋= =

哥登堡又輸

01

8強非洲盃應該gel 到笑

特利堡 0-1 西里安斯卡

唔制
我條5串1呀

10.5 11.5 12.5s 睇怕又要入錢

9.5 10.5 11.5s gg

禾車！

你望主唔攻就有機 死9成

高登仔條廢物比人屌打到

有撚用咩

信你

aik半大未

真係廢

角球專家where

友瑩利拖f

3-1

21

3:1 goal!!!

31

洛辛堡31

維京應該會刷 等12.5b allin

刷多3c 先

友瑩利暗牌馬

屌佢
水晶宮個大都開唔到
痴撚線架

aik 2:0

aik 2:0 goal!!!

Aik2-0

洛森x AIK gel得

大到

上盤正氣日

部能食個冷p放暑假

AIK20

cls 上盤日 太遲上車

偷偷地上盤2x1 俾我反底ok?

艾夫又玩尻完

咪撚嘈啦屌

上盤日去到幾點

識野

完場先出黎plx

屌 洛森x AIK 中 點解要手多串多場垃圾杯

烏拉爾 + aik 2:0 goallllllllllllllll

冇 轉頭就俾人cup

勁撚到

洛辛堡 goal左

年青人

高登仔仲唔入

我都諗緊追唔追落去

明神12.5s

上盤易到

2x1 cashed

哥登堡同馬瑟偉韋爾識入波未

挪超角球專家where

有上盤唔買 買左高登仔

完左

想推落卡爾馬

突登支持你 平時都跟你角s半8全10

正

邊有offside

等到12.5高水又心思思想等11.5

馬會有開盤 7點打後 全部上盤cls 10幾倍

ng 1.67

1.7
收息一流

哥登堡連射正都做唔到

明亮要咗12.5s

2場上盤gel了

gun

年青人
入多球好嗎

我唔信呢d野 就算同asw同路我都夠膽去

半8全8？

本黎係
+3,330 (-7,609)

有機會

AIK 6 : 1 pls

有guts

角呀

由-40000追到今日正數到 仲當佢燈？

勁

洛辛堡比多粒

9c

高登半客 24

跟你就爽中

屌 miss 左12.5

皮已收

維京追和未

維京私家雞黎都買真係弱智

半2全2

我都冇話佢燈
好勵志，追幾個月數終於比佢正數

-2c ah 屌

10c jump

10c

人地用散銀玩下
唔洗咁上心

12c 未

又刷

屌,贏2球仲刷乜7

11.5 13.5 快

癡線 365都封左角 馬會仲可以接受我注角細

又去番13.5呢個老尷位

快咁多既

勁人黎

哥登堡好野 咁都贏唔到

齊收錢，之後一齊食飯啦

次次都係咁 一貪想等多陣就會刷 skip算

呢隻點睇

又差烏法和

12.5s又腳震啦

jc：送錢唔要咩

維京和到派$100

係

球會友誼 21:00 完 年青人 2-0 水晶宮
咩話
1.5定1.4大波?

LM
雖然無咩可能

精工2.5細咁都中

你唔係買左咩

仲有半場

miss晒日本上盤波.. 20幾倍

Paul每季都有隻1200跑到尾 上1400配部能上名第二

屌 艾夫試下比機會輸半

我派多100

警告你班洛辛堡咪撚再刷 冰

入球大細 星期六 19 年青人 (主) 對 水晶宮 (客)
細 [2.5 球] @ 2.45 $2000
咁都有錢收

屌想入13.5大..

水晶宮場波半大仲未派嫁

見到已經即刻關website 都接受到 cls

啲角打孖上，大家小心

哥登贏到派我100

友賽有排啦

等你復出上盤狂魔姿態

12c完啦好嗎

批准

13.5大上車 刷多4個

俾左場烏主你都唔gun

不了 11c完

11c

88 10.5s

11.5s 輸硬，但可唔可以12c完

14 c 完

冰

節奏太快，輸左少少，唔撚玩呢場

兩隊垃圾波 又輸錢

Cls兩隊刷完未

洛辛堡 NG

無啦啦5分鍾刷左4C 角細點頂

問佢買唔到之後贏左唔見你派錢

13.5s睇落都會爆

冰到完場

賭波真係好爽
點戒

31都刷。。

唔好戒

多d bill shake please

12.5s 練心臟

同路

+1

馬會開庫，精選即場開到上盤大波仲要整埋個角大

12.5爆未

禁傳送果下
未LOAD完之前
如果你依注係輸嘅會秒入
中嘅會拒絕

買角細佢刷角都照接受你
買角大刷角就拒絕

似13-14c

希望林尾3-2

11.5s開到扣扮狗叫

點頂

刷多幾角

無啦，今場主隊盡現獸性

入左14.5即停

快啦屌

冰封角球屌你老母

屌 角球原來冇買到 jump

又停晒..............

你唔撚掂wo

13.5又就黎足水 有冇人上船

快啲爆左佢了我心結啦

仆街，入左14.5先黎停

冰封角球

11.5s想快啲爆咗 唔駛再關注

最盡13完

12.5s頂實

你上先啦

乜撚野logic 咁我click左條飛 等佢入左波 我再傳送
咁計我買左?
前幾日又係咁 我買左no goal 365封左盤 都仲可以接受左 癡線

3-2

12c

刷角啦 比個連角黎

哥登堡大派500

12左

屌 13.5差少少2倍又刷 真係skip算

屌31仲刷

Le

屌你老尾啱啱先屌鳩我

半0全3

3:2 12c完 5抽1 派100

維京入未

賽前買左角大既輕鬆

31仲刷仆街死啦

我都想

。

11.5
13.5

下場

上

我信明亮

硬係覺得仲有1-2球

維京入下啦

3 2 一定刷到仆街

我都要32 41都ok

維京和到我改名做維京

4:1

真係

41

4-1

4:1 gd

烏法可唔可以奇蹟追和

4:1 停角啦喂

sorry 囉咁惡

屌你老母即刻4:1

41？

買完即入

可以唔洗留了

輕鬆

洛辛堡嗰種正氣

咪撚中呀屌你

一入完主ng秒cashed

試下唔好怕輸 早d出手
利申 一出手就輸

Ng cashed

太早買 ng, 2倍都冇

客ng

今晚啲正氣波執唔少了

13.5s 有冇人够膽入

收息 我點7

41咪再刷

實仲有2角

呢球救咗我。。。
@2.27 all in jor 10k

真
正話想要鳥法半主 打鋪機岩岩好2130買唔到
岩岩打完 留幾個名買左主ng 正氣到

半場入左啦

4-1 洛辛堡 !!!!!!!
點解會咁撚易賭 ？？？

12.5大入左
準備gel頭

😅

Same

似13/14完

大佬彪

1.9x買完即升到 2.1x

派了

5比一未 悶了

今晚跟你搵食ok?

all in左岩岩巴打果200渣

唔比我買鬼鬼地 就買多次4:2

12點難玩到

講左輸盤先派

本身係得,.但今日你西黑.
年青人都秒jumped

今晚合埋眼掃上盤？

13.5 得未

搏多球

4:1 唔好補時啦 補黎都沒2C

正氣上盤日？ 今晚一於串曬上盤

正話馬會no goal 高水過365都知有鬼

唉 11.5中 輸13.5 又打和

10:00主盤中唔中

依家呢

睡超兩場2.5B派100

烏法1:2

哥登堡!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哥登堡
哥登堡
哥登堡
哥登堡

goalllllll

馬瑟 goal未呀

2:1 俄
但唔會和到，所以無咩特別

好難唔中啦掛 食全格派你100 講好左

長追哥登堡 生活無煩惱

今晚d波正氣到

我呢

gchi

1

哥登堡ng

里昂

艾夫試下比個機會入番一球先？

12.5

斯巴達

烏法追和，我表演食屎

5:1 完場

卡爾馬都有得做上盤
敢唔敢買

差1C

想追主ng
但水晶宮又未派 正話5th goal 又未派

Sorry 我講野

未就係30穩啲啦

冰封

大波24

洛堡主期派500

5:1

主ng 或no goal gogogo

屌作客都上盤
照買了

屌5:1
冇錢追啊 dllm馬會派快d啦

我真係第一次見洛辛識大炒

5:1 CLS

妹還妹 唔好21就得

51 !!!!!!!!

莫迪5-1 維京
洛辛堡 5-1 維京

私家雞

ng

洛堡主其直派1001 500

易到

61 ft ok?
11.5@

12.5頂住

51咪再刷啦

鳥拉爾3:1

上呀!!!!!!!!!!!

烏31

抽好似好d

LM!

入多粒 刷多3角 大家開心

LMLM!

你開心

1001最公平啦

14C!!!!!!!!!!上呀

我ok

真係。。。大。波。日

艾夫比d火黎睇下！

全上盤咁撚癲

bot 9

o岩

我都ok

集到主其 1001 500 再10抽5各100

12.5s 力頂

只要一個連角 就可以爆我㩒定平安鐘

萬歲

Cccccccccc

你浸燶味都好撚重

12點俄超半主

72開始停角

收到

可以

客散左

買左洛辛堡讓一球球半，3比1補左注客ng, 早知唔補，執少左好多

12.5s 手足去曬邊

我冇眼睇

先主其他 再1001

早知我依場買567啦

去緊ifc

妹又好 碌地又好 傾下去邊慶祝都好 唔好刷角

唔係2球吹左，一早7比1

YY what’s 1001

唔補時ok?

2球吹左，本身8球緊

冇事 我要開post轉運only

是但一邊入多球先

不了

Me

777

早知我日日8x1波膽

烏法2:3

781

瘋狂假希望

我係買左秒主goal先呻

冇lu 主其已收皮

主其他快手

一定有
你個名

早知我六仔期期買頭獎果6個字啦

補都唔補

主ng@6.3 手痕入埋

屌你老母
有冇美職專家比tips
想一早串定

最後一分鐘 頂住

補2分

12.5s

烏拉頂能住

衝擊， 羅湖城

明亮

明尼蘇達聯[-0.5/-1] 無買呢場唔好同我講你識賭波

主 other 唔該

今日幾條飛都爭小

美職好撚難買

13

屌你老母 終於12.5大

13c

主入好啦唔好刷

13C!

全年重心
斬木佬上盤

多謝大家

費城聯

角大中左買驚風散

絕殺角

比多一角

13 ~~~~~~~~~~~

ilike it半一

派未?

屌你維京輸51都刷

黃精巴被絕殺

5:1 13c ft

科根堡2.5b

on9 係冇補5-1

笑左 明亮

針

收皮啦

多謝

0000 場睡超應該都可以直屌和同 0:0/1:1

屌你老母，最後5秒

屌，90+2先黎13c

呢隊仆街 射走左過我10幾萬 過關
唔會再買

賽前講左角大

12.5s 以為奇蹟生還

13.5S

On9可以當問題角？

13.5b

Diu12.5s爆左

手多買埋12.5s

AIK蘇納!!!!!!!!!!!!

Bill 哥中到啪啪聲

夾角

AIK正氣, 上盤加大波

AIK 3:0!!!

屌你老味蘇超廢到

2/2.5b 串左哥登堡大波

艾夫斯堡追返球先ok?

10.5-12.5
13.5s

上盤日 gel到實一實了

幾條都爭小小 DLLM

白帽

30 有位巴打可以留tg了 2325唔見人唔派

上盤2x1

信心注

玩左幾場角細都係差一球就爆..
角細真係好練心

洛辛堡爆一角⋯

大隻妹你抽左我未

巴打 今日朝早你係咪抽我

佢好似真係唔見人 睇泥可以攞出泥抽

我同你一樣都係1.93半場買

精巴支持你

me?

長井中咁多
好比條生路其他人好喎

Yes ar

馬瑟可以入波未

#明日奈

屌你老母哥登堡夠膽開2.5b

1001

抽我

收收皮

烏法點解要輸多粒 屌你老母

5X'-6X' 果3隻角快到

唔好咁啦

重抽

2325 唔見人 下個po派

黑撚到

13c頂到

咁比我啦 我都係list

俄超半大有冇人試

我！

1001 ok?

再黎 高登堡2.5大派100

我入左

1002

利申末期巴 抽中o既錢遠超本人

4:0?

6-1咁都冇

蘇超入未

過左25

不如咁啦
重抽 如果都仲中 先派me ok?

馬瑟想點

有冇人上連登load得好慢

合理

換bot未

好似冇乜feel

快入

gchi 比長井多次機會

體諒下

馬瑟入波一世球迷

公道

有冇介紹

比曬機會都唔識執 下次lm快啲

500$

派未

艾夫斯堡 反cup

我9秒9上嚟收到PlayHard巴打單聲

Japan.exe

同病相憐

? 盲？我呢

一早講左派比佢

馬瑟韋爾

手足你支唔支持先

慘死

冇長期Mon實 sorli

頂得好辛苦

原來我哂 12.5大 13細

下個po抽

搶1001 轉運先

港女發晦氣

唔好意思 我走過佢數

1001聽日再玩

頭先果場12.5B驚到賴屎

1001 我了

10000

咁你派未

土